---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-03-13
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "19 – 22 Maret 2012, Gorontalo – Pelatihan Jurnalistik “Menulis untuk Kesederajatan” (II)" (Penulis - Redaksi)	

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/19-%E2%80%93-22-maret-2012-gorontalo-%E2%80%93-pelatihan-jurnalistik-%E2%80%9Cmenulis-untuk-kesederajatan%E2%80%9D-ii/)
